高達 U.C. 長期討論區 (4)

各位請繼續

我屌班仆街愚人節好玩唔玩玩呢啲

exs

留名

1001張Crossbone 3D模色水假左D

rendering software唔同用返2D畫風仲易啲令人信服

我都知冇咁好死

見到著甲theo真係感嘆UC末落
連斯洛哥都唔肯放過
到底Theo有咩咁值得參考呀
Moon又係on9玩T骨板

Aimer 翻唱beyond the time好撚難聽
唱到無氣又唔係，幽怨又唔係
連旋律都改到唔知想點

我覺得幾好wor

唔差
但同原版比當然仲好遠

魔鬼GM

新碟

好型

unicorn同敗家仔係咪同一世界線?

啱啱睇YouTube話敗家仔係海牛線
好亂

咩係海牛?

獨角係UC0097
敗家仔係UC104(好似係, 可能差一兩年)

海牛= hi-nu 好似係

海牛係支台先咁叫

單眼出食玩

F90出MG

接住出uc100

A to Z裝備有排佢出

4月29日（月・祝）より総合テレビで放送が始まる「機動戦士ガンダム THE ORIGIN 前夜 赤い彗（すい）星」に先駆けて、ガンダムシリーズでおなじみの声優・古谷 徹さんをはじめ、福圓美里さん、三宅健太さん、喜山茂雄さんがスタジオへ！ セリフの生アフレコやトーク、さらには「声のワザ」の競演で作品の魅力をたっぷりご紹介します！

沙漠嗰40條o靚

要重覆砌40次應該會好想死

閃光のハサウェイ、平成元年に小説が発売され令和元年冬に映像化。

不孝子
新時代第一擊

開左新post

最近先知馬沙之反擊小說版出緊漫畫, 貝積嘉仲要畫得幾正, 有冇人有睇?

唔知hi-nu會唔會因為咁終於可以見返天日呢

NT有SEED都唔想睇

入場睇左
故事還好
但唔好叫gundam lor

我想變做一隻雀仔

呢句係套戲入面究竟出現咗幾多次?

手法來

甩咗uc兩粒字或者話平行時空你話幾美好

crossbone x1 同x1改有咩分別
x1改改就心口變埋骷髏

X1改多咗條鞭

oh thx

重睇返z gundam 點解可以講唔啱兩句就打獲

嘉美尤小器

睇到月球個集，嘉美尤都未講完就俾出資者執咗劑（抵死），之後愛瑪中尉仲要一巴打落佢傷口打

馬沙唔認自己係馬沙俾嘉美尤打一拳

尊尼喺好遠講左句以為係女人都比佢聽到比佢打左槌

現實好多人都想有奧干卡拉巴打爆泰坦斯
但只有好少部份人肯自己做奧干卡拉巴

香港有斯洛哥咪好

心入面講都聽到
nt好小器

D女比佢食哂

香港而家uc第幾年?